{
  "Postgres": "Postgres",
  "The world's most advanced open-source relational database": "世界上最先進的開源關聯型數據庫",
  "Host": "主機",
  "Port": "端口",
  "User": "用戶",
  "Password": "密碼",
  "Database": "數據庫",
  "Enable SSL": "啟用 SSL",
  "Verify server certificate": "驗證服務器證書",
  "Certificate": "證書",
  " A string indicating the hostname of the PostgreSQL server to connect to.": "一個字符串，指示要連接的 PostgreSQL 服務器的主機名。",
  "An integer indicating the port of the PostgreSQL server to connect to.": "一個整數，指示要連接的 PostgreSQL 服務器的端口。",
  "A string indicating the user to authenticate as when connecting to the PostgreSQL server.": "一個字符串，指示連接 PostgreSQL 服務器時要驗證的用戶。",
  "A string indicating the password to use for authentication.": "一個字符串，指示用於身份驗證的密碼。",
  "A string indicating the name of the database to connect to.": "一個字符串，指示要連接的數據庫名稱。",
  "Connect to the postgres database over SSL": "通過 SSL 連接到 postgres 數據庫",
  "Verify the server certificate against trusted CAs or a CA provided in the certificate field below. This will fail if the database server is using a self signed certificate.": "檢查服務器證書是否與受信任的 CA 或在下方證書字段中提供的 CA 匹配。如果數據庫服務器使用自簽名證書，則此操作將失敗。",
  "The CA certificate to use for verification of server certificate.": "用於驗證服務器證書的 CA 證書。",
  "Run Query": "運行查詢",
  "Markdown": "Markdown 標記",
  "Query": "查詢",
  "Arguments": "參數",
  "Query Timeout": "查詢超時",
  "Connection Timeout (ms)": "連接超時 (毫秒)",
  "Application Name": "應用程序名稱",
  "\n      **DO NOT** insert dynamic input directly into the query string. Instead, use $1, $2, $3 and add them in args for parameterized queries to prevent **SQL injection.**": "**不要**將動態輸入直接插入查詢字符串。應使用 $1、$2、$3 並將它們添加到參數中以防止 **SQL 注入。**",
  "Please use $1, $2, etc. for parameterized queries to avoid SQL injection.": "請使用 $1、$2 等用於參數化查詢以避免 SQL 注入。",
  "Arguments to be used in the query": "查詢中使用的參數",
  "An integer indicating the maximum number of milliseconds to wait for a query to complete before timing out.": "一個整數，指示在查詢完成之前等待的毫秒最大數。",
  "An integer indicating the maximum number of milliseconds to wait for a connection to be established before timing out.": "一個整數，指示在建立連接之前等待的毫秒最大數。",
  "A string indicating the name of the client application connecting to the server.": "一個字符串，指示連接到服務器的客戶端應用程序名稱。",
  "New Row": "新行",
  "triggered when a new row is added": "當添加新行時觸發",
  "Table name": "表格名稱",
  "Column to order by": "排序列",
  "Order Direction": "排序方向",
  "**NOTE:** The trigger fetches the latest rows using the provided order by column (newest first), and then will keep polling until the previous last row is reached.": "**注意：** 觸發器使用提供的排序列（最新優先）獲取最新行，然後將繼續輪詢直到到達上一個最後行。",
  "Use something like a created timestamp or an auto-incrementing ID.": "使用創建的時間戳或自動遞增的 ID。",
  "The direction to sort by such that the newest rows are fetched first.": "排序方向，以便最新的行首先被獲取。",
  "Ascending": "升序",
  "Descending": "降序"
}